﻿ Triệu_tập thêm 3 cựu cầu_thủ Cảng_Sài_Gòn
Cục CSĐT tội_phạm về trật_tự xã_hội ( C14 ) , Bộ Công an vừa quyết_định triệu_tập 3 cựu cầu_thủ đội Cảng_Sài_Gòn ( cũ ) , gồm Nguyễn_Văn_Tuấn , Lương_Trung_Tuấn và Trần_Quan_Huy .
Các cựu cầu_thủ này bị triệu_tập do liên_quan đến vụ_án dùng tiền mua chức vô_địch của CLB_SLNA mùa bóng 2000-2001 .
Trước đó , C14 đã khởi_tố 5 cựu cầu_thủ Cảng_Sài_Gòn gồm Hồ_Văn_Lợi , Huỳnh_Hồng_Sơn , Nguyễn_Phúc_Nguyên_Chương , Nguyễn_Văn_Phụng , Bùi_Xuân_Thủy về tội nhận hối_lộ , riêng Hồ_Văn_Lợi và Huỳnh_Hồng_Sơn bị bắt tạm giam hôm 11/5 vừa_qua .
Một thông_tin cho_biết , Trương_Tấn_Hải - cựu cầu_thủ Cảng_Sài_Gòn đã bị C14 khởi_tố và bắt tạm giam ngày 7/3/2006 vì hành_vi nhận hối_lộ - khai trong số những cầu_thủ được chia tiền có Trần_Quan_Huy , Nguyễn_Văn_Tuấn và Lương_Trung_Tuấn , trong đó Lương_Trung_Tuấn đã nhận 20 triệu đồng .
Lương_Trung_Tuấn là cháu ruột của Lương_Trung_Việt - trọng_tài đầu_tiên bị bắt tạm giam vì liên_quan đến đường_dây thao_túng sân_cỏ - và vừa trở_lại sân_cỏ trong màu áo P.Bình Định sau một thời_gian dài bị treo_giò do có liên_quan đến tiêu_cực . Theo Công_Minh - Anh Vũ_Báo_Tiền phong
